港嬸仲難頂過港女

食飯隔離坐左兩對中年夫婦
兩位男士著polo shirt戴眼鏡斯斯文文
陰聲細氣 對侍應都唔該前唔該後

但兩個阿嬸一坐低已經瘋狂大大聲bilibala
食緊野成口都係咁講唔停
對人就呼呼喝喝
個男人揀自己碗麵食咩都要管住曬

傾d內容仲絕核
有個阿嬸好驕傲d仔女有咩都搵爸爸
因為自己成日都唔理佢地
仔女扭親又係個男人按摩 肚餓又係個男人煮野俾佢地食
個阿嬸非但唔覺得自己有問題 仲好沾沾

最怕果d有讀過下書有做過下野但老咗既女人

港嬸曾經也是處

正一老姑婆，所以我想係男人堆工作

所以特無怪響香港旅行既支那人好耐
根本香港人去外地都係一鳩樣

廢老

九唔搭八

梗係啦，進化版黎

冇錯，有人埋左單，仔都生埋連扮都唔駛扮